{
	"Publishing...": "发布...",
	"Publish": "发布",
	"Preview & Publish Privately": "预览和发布私信",
	"Preview & Publish": "预览和发布",
	"Welcome to Patchwork": "欢迎使用 Patchwork",
	"You may not be able to see new content until you follow some users or pubs.": "如果你没有关注别人或者加入 pub, 你可能不会看到新的内容.",
	"For help, see the 'Getting Started' guide at ": "如想获取帮助, 请查看 '开始' 向导 在 ",
	"update": "更新",
	"updates": "更新",
	"+ Join Pub": "+ 加入 Pub",
	"Active Channels": "活跃频道",
	"More Channels...": "更多频道...",
	"Local": "本地",
	"Connected Pubs": "连接上的 Pubs",
	"Who to follow": "去关注谁",
	"Write a private message": "写私信 \n\n\n\n只能被你自己和你引用(@)的人打开阅读.",
	"Edit Your Profile": "编辑你的个人信息",
	"Public key for this profile": "此人的公匙",
	"This person is blocked by %s of your friends.": {
		"one": "此人被 %s 个你的好友屏蔽.",
		"other": "此人被 %s 个你的好友屏蔽."
	},
	"You don't follow anyone who follows this person": "你关注的人中没人关注此人",
	"You might not be seeing their latest messages. You could try joining a pub that they are a member of.": "你可能不能看到他们最近的消息. 你可以尝试加入他们所在的pub.",
	"However, since they follow someone that follows you, they should be able to see your posts.": "但是, 由于他们关注了某人关注了你, 他们应该能够看到你的帖子.",
	"They might not be able to see your posts either.": "他们可能也不能看到你的帖子.",
	"This person does not follow anyone that follows you": "此人关注的人中没人关注你",
	"They might not receive your private messages or replies. You could try joining a pub that they are a member of.": "他们可能无法收到你的私信或者回复, 你可以尝试加入他们所在的pub.",
	"However, since you follow someone that follows them, you should be able to see their latest posts.": "但是, 由于你关注的某人关注了他们, 你应该可以收到他们最近的帖子.",
	"Mutual Friends": "共同好友",
	"You share %s mutual friends with this person.": {
		"one": "你和此人有 %s 个共同好友.",
    "other": "你和此人有 %s 个共同好友."
	},
	"Followed by": "被谁关注",
	"You follow %s people that follow this person.": {
		"one": "你关注的人当中有人关注此人.",
		"other": "你关注的人当中有 %s 人关注此人."
	},
	"Send Private Message": "发送私信",
	"Friends": "好友",
	"Followers": "粉丝",
	"Following": "已关注",
	"Blocked by": "被屏蔽于",
	"Public": "公开",
	"Private": "私人",
	"More": "更多",
	"Gatherings": "聚会",
	"Extended Network": "扩展圈子",
	"Settings": "设置",
	"Patchwork": "Patchwork",
	"Upgrading database": "升级数据库",
	"Downloading new messages": "下载新消息中",
	"Indexing database": "数据库索引中",
	"Scuttling...": "Scuttling...",
	"word, @key, #channel": "短语, @, #频道",
	"Profile": "个人信息",
	"Mentions": "引用",
	" has been released.": " 已发布.",
	" Click here to download and view more info!": " 点击这里下载和查看更多信息!",
	"Self Assigned": "自己指定为",
	"Assigned By": "被指定源于",
	"followed ": "关注了 ",
	"from now": "从此",
	"ago": "之前",
	"years": "年",
	"months": "月",
	"weeks": "周",
	"days": "天",
	"hours": "小时",
	"minutes": "分钟",
	"seconds": "秒",
	"year": "年",
	"month": "月",
	"week": "周",
	"day": "天",
	"hour": "小时",
	"minute": "分钟",
	"second": "秒",
	"Reply": "回复",
	"View full thread": "看所有楼",
	"Unsubscribe": "取消订阅",
	"Subscribe": "订阅",
	"Force Disconnect": "强制断开",
	"(you)": "(你)",
	"in reply to ": "在回复于 ",
	"See less": "显示更少",
	"See more": "显示更多",
	"mentioned you": "提到你",
	" and ": " 和 ",
	"Liked by": "赞源于",
	"likes": "赞",
	"liked this message": "赞了此帖",
	"like": "赞",
	"replied to this message": "回复了此帖",
	"unfollowed ": "取消关注 ",
	" others": " 其他人",
	"Write a public message": "写公共帖子",
	"New Message": "新消息",
	"%s people from your network replied to this message on ": {
		"one": "%s 人在你圈子中回复了此帖于 ",
		"other": "%s 人在你圈子中回复了此帖于 "
	},
	"mentioned in your network": "在你的圈子中被提到",
	"Channels": "频道",
	"Browse All": "浏览所有",
	"$name": "中文",
	"Theme": "主题",
	"Language": "语言",
	"Default": "默认",
	"de": "德语",
	"en": "英文",
	"es": "西班牙语",
	"pt": "葡萄牙语",
	"ur": "乌尔都语",
	"sl": "斯洛文尼亚语",
	"pl": "波兰语",
	"pt-BR": "巴西葡萄牙语",
	"ru": "俄语",
	"uk": "乌克兰语",
	"zh-CN": "中文",
	"Public Feed Options": "公共消息流选项",
	"Hide following messages": "隐藏关注消息",
	"This is you.": "这是你.",
	"Click to unblock": "点击取消屏蔽",
	"Blocked": "被屏蔽",
	"Click to unfollow": "点击取消关注",
	"Follow Back": "关注回去",
	"Follow": "关注",
	"Click to block syncing with this person and hide their posts": "点击屏蔽同步此人的消息并隐藏其帖子",
	"Block": "屏蔽",
	"Write a private reply": "写私信回复",
	"Write a public reply": "写公共回复",
	"External Link": "外部链接",
	"subscribed to ": "去订阅 ",
	"unsubscribed from ": "取消订阅从 ",
	"Click to unsubscribe": "点击取消订阅",
	"Subscribed": "已订阅",
	"Write a message in this channel": "在此频道中写消息\n\n\n\n关注你的人或者订阅此频道的人会看到此消息.\n\n如果要创建新频道, 在搜索框中输入频道名字，前面加#. 例如 #cat-pics",
	"mentioned this channel": "在此频道中被引用",
	"You may not be able to see new channel content until you follow some users or pubs.": "如果你没有关注一些人或者pub, 你可能不能看频道新内容.",
	"Search Results:": "搜索结果:",
	"Search completed.": "搜索完成.",
	"result found": "记录被找到",
	"results found": "记录被找到",
	"blocked ": "被屏蔽了 ",
	"Confirm": "确认",
	"Cancel": "取消",
	"Unread Message": "未读消息",
	"Font Size": "字体大小",
	"Hide posts in channels that are not subscribed": "隐藏未订阅频道的帖子",
	"Information": "信息",
	"Hide channel subscription messages": "隐藏频道(退)订阅消息",
	"Channel Feed Options": "频道内容选项",
	" forked this discussion:": " 分叉了此讨论:",
	"You are not following anyone": "你没有关注任何人",
	"For help getting started, see the guide at ": "如想获取帮助如何开始, 请查看向导在 ",
	"added changes": "增加的改变",
	"Your Profile": "你的个人信息",
	"Choose Profile Image...": "选择个人信息图片...",
	"Choose a name": "选择名字",
	"Describe yourself (if you want)": "描述你自己 (如果你想)",
	"Missing message": "迷失的信息",
	" via ": " 经由 ",
	"The author of this message could be outside of your follow range or they may be blocked.": "此帖作者可能在你的关注圈外或者被屏蔽了.",
	"Close": "关闭",
	" referenced this message:": " 引用了此消息:",
	"on ": "于 ",
	"You follow %s people that subscribe to this channel.": {
		"one": "你关注的 %s 人订阅了此频道.",
		"other": "你关注的 %s 人订阅了此频道."
	},
	"People you follow that subscribe to this channel": "你关注并且订阅此频道的人",
	" from your extended network": " 来自你的扩展圈子",
	"+ Add Gathering": "+ 添加聚会",
	"View %s more": {
		"one": "%s 更多",
		"other": "%s 更多"
	},
	"self identifies as ": "自认为",
	"self assigned a description": "自己使用了描述",
	"self assigned a display image": "自己使用了图片",
	"assigned a display image to ": "使用的图片为 ",
	"Browse Channels": "浏览频道",
	"identifies ": "认为 ",
	" as \"": " 如同 \"",
	"unblocked ": "取消屏蔽了 ",
	"identified ": "被认为 ",
	"All Posts from Your ": "所有帖子来源于你的 ",
	"You have no followers": "还没有人关注你",
	"Nobody will be able to see your posts until you have a follower. The easiest way to get a follower is to use a pub invite as the pub will follow you back. If you have already redeemed a pub invite and you see it has not followed you back on your profile, try another pub.": "除非有人关注你，没有人会看到你的帖子. 最容易获得关注的方法是使用pub邀请，这样pub会关注你. 如果你已经使用过了pub邀请但是pub没有关注你, 尝试另外的pub.",
	"Cannot load thread": "不能加载此楼",
	"can attend": "能够参加",
	"Choose a title": "选择标题",
	"Choose date and time": "选择日期和时间",
	"Choose Banner Image...": "选择横幅图像...",
	"Describe the gathering (if you want)": "描述此聚会 (如果你想)",
	"Create Gathering": "创建聚会",
	"liked": "赞",
	"(missing message)": "(迷失的消息)",
	"Cannot display message.": "不能显示消息.",
	"What would you like to call ": "你喜欢称之为什么对于 ",
	"Names you assign here will be publicly visible to others.": "你在此使用的名字会公共可见于其他人.",
	"Update Profile": "修改个人信息",
	"OK": "好",
	"You have not made any changes.": "你没有做任何修改.",
	"Nothing to publish": "没有内容去发布",
	"Edit": "编辑",
	"Only visible to you and people that have been mentioned": "只可见于你和被引用的人",
	"Only visible to you and other thread participants": "只可见于你和其他参与此楼讨论的人",
	"This message will be public and cannot be edited or deleted": "此消息将会被公开而且无法被修改或者删除",
	"This message will be public and can be edited by anyone": "此消息将会被公开而且所有人可修改"
}
